汪 明 荃 籲 勿 看 淫 照 :「嚟 嚟 去 去 又 係 嗰 幾 招」

近日的疑似藝人淫照風波除牽涉鍾欣桐、張栢芝和陳文媛外，陳冠希（Edison）的緋聞女友顏穎思及陳思慧昨日相繼牽連入內，逾200張床照同時湧現。汪明荃（阿姐）昨出席活動時對事件十分感慨，她呼籲女性在情到濃時做事要顧後果，否則斷送前途，阿姐又斥責拍攝淫照的人心理變態，而發放照片的人罪加一等。李詩韻則謂罷看照片，免傷害當事人，她不覺得發相者欲挑釁警方，只是可能很不喜歡當事人或該藝人。

汪明荃呼籲女性不要在情到濃事做出不顧後果的事，更大罵影淫照的人心理變態。

一時衝動
「明知傷害到人」

汪明荃：「有乜嘢好睇？個個身體都係咁！」
汪明荃昨被問到有關有貌似栢芝的淫照時，指拉姑為此嬲怒十分正常。

汪明荃昨日到天水圍出席活動時表示沒有看過網上淫照，她說：「真係好離譜，希望快啲拉到人，大家盡量都唔好睇，有乜嘢好睇？個個身體都係咁。」有人問阿姐有否慰問契仔謝霆鋒，她即鄭重澄清霆鋒非其契仔，並謂謝婷婷才是其契女。問到知否狄波拉是否很生氣，阿姐說：「拉姑嬲就一定㗎，不過我覺得時下年輕人唔能夠太開放，識朋友要小心啲，互聯網傷害真係好大，總之放上去嘅人就缺德，再睇又係缺德。」

阿姐得知有200多張淫照出現，她即震驚道：「唔係啩，唔好好似去玩鬥多鬥氣咁，有相嘅人快啲銷毀啦，傳閱都唔道德。啲人（指當事人）一時衝動做咗呢啲嘢，明知傷害到人，啲人仲要繼續發放，對當事人造成更大傷害。」自從警方稱拘捕發相源頭後，再有大批淫照流出，似挑釁警方，阿姐謂：「既然拉咗人做咗嘢，我哋要信任警方，𠵱家已經傷害咗無數人，再放相上網嘅人就罪加一等，喺傷口上灑鹽，係缺德嘅行為，係個人操守，唔係貪得意嘅事，如果發生喺你家人身上，你都想保護佢啦，停止傳閱啲相啦，畀啲時間當事人克服難關。」

有傳將會有淫短片流出，有指女事主很難面對公眾，阿姐表示：「咁又唔會，嚟嚟去去又係嗰幾招，成年人都會做嘅嘢，只不過佢哋係公眾人物，不過好慘，需要啲時間去面對，件事連家人同朋友都影響埋，科技發達唔係畀大家咁用，係去吸收正面信息，影嗰個人心理好有問題，係咪變態呢？所有女仔都要小心，情到濃時都要顧後果，𠵱家付上前途㖭！」汪也表示：「人要有操守，不想被別人看就不要拍。」

家英哥，用投擲地球！

第一張圖
蘋果照妖鏡名不虛傳

張相做乜影到佢咁

↑→↓→↓↑↓→↓↑↓→↓→↓→↑↑→↓→↑→↓↓→↓↑→↓→↓→↑→↓↓→↑→↓↓→↑→↓→

大家唔好睇,啲相假嘅

跑完半馬都要入嚟撐阿蛆

係呢個年頭都仲有人信合成照

阿姐咁講幾得睇

我都唔明
點解專業攝影器材同專業攝影師, 可以影到咁撚核突

出曬名既毒果照妖鏡

唔好再睇

汪明荃：「有乜嘢好睇？個個身體都係咁！」

酸到

被拍既人都係變態 自願被人拍

阿姐後生靚過阿嬌又要話你知?
如果阿姐遲出世
分分鐘變咗陳冠希獵物
大家睇梗嘅就係阿姐對波

又過年

記者當時點解唔追問亞姐用開邊幾招？

年 又過年

應該問何B,佢前夫, 家英哥定楊X成?

即係d相係真？
有無朋友

華麗轉身

今次咁少圖

咁即係邊幾招？

有冇阿蛆淫照

汪明荃與陳小春為個唱採排打丁舞

汪明荃個唱--與陳小春大跳激情拉丁

汪明荃2003紅館演唱會開唱

重溫阿姐被抱起既一刻

阿姐被蔡一智抱起

阿姐係明眼人

唔係好明

樓主開阿蛆post「嚟嚟去去又係嗰幾招」

樓主快啲教導下新人

頂帽錯曬

【猙獰演出】汪明荃 9級震音 唱出 愛你變成害你
汪明荃 愛你變成害你 @Sunday 靚聲王
(yt:直接影電視)
2:05 為什麼↓↑(爛聲)偏會把&quot;你↑↓↑害&quot;(爛聲)
2:12 我↓↓喔↑↑↑ 愛↓↑↓↑↓↑↓↑↓你↑↑....變↑↑↑↓↑↓(爛聲) 了害(爛聲)你(爛聲)
2:24 我~(爛聲) 不~(爛聲) 愛↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑
2:31 難↓↓道↓↓世間(爛聲, 走音)...真(爛, 走)↑↓↑↓ 孽~~(原:苦)海↑↓↑↓↑↓↑ (爛聲)
2:36 神仙也是跳↑↓↑↓↑↓↑不↑↑↑↑↑出↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑來~~~
2:45 難道人生(全句爛聲) 只↑↑↑↑↑↑有↑↑↑↑↑↑黑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑暗↑↑↑↑↑↑↑↑↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓

2:50 光↑↑↑明↑↑↑ 都不全在↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓ (爛聲, 走音)

3:10 來愛↑↑不↑↓↑來↑↓↑↓↑↓↑
3:15 (發功) 我↘↘↘↘屙↗↗↗↗↗愛↑↓↑你↑↓↑
變了hai你 (全句爛聲)
3:22 早↓↓↓↓↓↓hou↑↑↑↑知hai你~~
3:35 我不~~~愛↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓ (爛聲)

同場加映
汪明荃 愛你變成害你 (荃加福祿壽)&#160;

二月先開未遲

屌你

到時幫手推

但蘋果個網啱啱好寫住3650 日前

「要睇睇我！」

雖然唔鍾意佢
不過佢其實講得幾啱

照唔照妖都係妖黎架啦